12港人案其中10人於深圳鹽田法院庭審 擇期宣判

Push

1

推

基巴

Tut

快車

屌佢老母
審左乜都睇唔到
up乜都得啦

好耐冇見

又拖

12位被拘留內地的香港人，部分家人突然接到通知，將於12月28日(星期一)在深圳進行審訊，家人無可能在短時間內通過檢疫程序，變相無法旁聽。在不能自由安排律師代表的情況下，只好撰寫公開信請求西方國家大使館派代表出席見證。

有關此審訊的重點推文擇錄如下，並將持續更新，請大家一齊努力推，令全世界一同關注。

議員
⚫ Sarah Champion (1),

⚫ Sarah Champion (2),

⚫ Iain Duncan Smith MP,

⚫ Lord David Alton,

⚫️ Uffe Elbaek,

媒體 (🟡 28/12新增)
🟡 FRANCE 24,

🟡 Reuters,

🟡 AFP News Agency,

⚪ AFP News Agency,

🟡 CNA,

🟡 The Straits Times,

中國都仲要擇日宣判
扮乜9

Diu

push

咁仲有兩個即人宣布定點

Day128

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

審都未審

仲有撚排等

啱啱喺twitter見到，諗住post條link上嚟，點知樓主已經開埋新post
樓主快手
辛苦樓主

被告人親屬旁聽公開審理 ?? WHO??

庭都未開就滿咗位

嗰兩位未成年人士會同其他十位分開審，到依家佢哋兩個仲未有開審嘅確實時間

公開審訊

屌佢老味乜撚野陽光司法，陽萎就有佢份

邊部分被告人親屬有參與旁聽？？？

法院表示，聽取檢察機關的公訴意見和各被告人及委託律師的辯護意見，部分港籍和深圳市人大、政協、記者和被告人親屬參與旁聽。

假記者假家屬

乜撚野叫擇期宣判
擇到十年後都得？

比人撚

演員

Twitter 要人

究竟佢哋幾時可以離開中國呀

無錯

陽你老母
光你老母個老母啊

Pish

Push.

得四隻字「擇期宣判」

Cls

心好累

推上熱門

五毛死全家

retweet呀

擇日即係幾時呀？

大家要撐住呀

支那共蛆：之前搞鳩新疆西藏好撚順利㗎 中國香港人咁撚棘手嘅

擇日宣判

佢哋幾時先至可以離開深圳呀？

721

願平安

部分港籍和深圳市人大政協委員及被告家屬到庭旁聽

陽光司法

個家屬邊度爆出嚟

果然唔畀任何人入,包括領使

件事幾時先至可以有個好結局？

中國式公開審理

#ALERT 深圳鹽田法院指，十名港人偷越邊境案將擇日宣判，部分港籍和深圳市人大政協委員及被告家屬到庭旁聽 (12/28/18:48)

被告家屬？

推，要保持關注熱度！

領事代表唔比入分分鐘要領事本人，甚至係北京果個大使去先有少少可能比入

Who?

官派親屬 ?

番唔番到黎

地獄meme嚟

一搞，成班領事係出面
支那人已經唔介意肉酸

無了期咁拖，屌佢老母

其實我想知係咪所有家屬都有搵十二港人關注組幫手？
#think#lm2xm

問題係而家國際社會都冇以前咁勇武

親屬會唔會lunch哥啊

幾時可以返香港
擇期即係期都未有

玩拖字訣

佢由舊年6月開始就唔怕肉酸
開咗個頭，唔差在壞落去

好撚狗

擇期似係應付住外界先

擇期好屈 下年下下年先判 再判你坐一個月都已經玩死你

被告親屬都係官派

就差個八國聯軍比佢地嘆下

偽冒親屬

之前收信有7封 嗰陣Andy未收到

我諗最少係8個？

好噁心

官方指定家屬

又擇日

睇

至少掛機

支那人最鍾意三唔識七但同你認親認戚

國際線有任 請每日推Post

推推推

好快開始

擇日？ 判刑都要睇通勝？

你咁講搞到我忍不住笑咗

,

主席

亂b
佢哋要受至少兩次不公不義審訊
支支同港支

小農dna係咁

12個人咁樣送中
美國有冇制裁全部警察? 有冇全部飛行服務隊制裁?

[第122日]唔好唔記得飛曱甴低飛監察十二人送中

有飛行

係支那坐實比中共玩到得返半條人命

港共仲惡化緊。

pish

審完都唔公開

真係陽光

蕉

專員...終於見到你

好想要吧

而家睇緊蘋果直播，繼續關注！
不過個收音有啲差

冇乜英文source

肚餓，未食飯

叉b

煎牛排同蟹肉薯餅

不要再說了
蕉

快d食

Phoebe好

推黎推去

得啦

好似推咗成日

擇幾耐

呵呵呵……中共唔想好似蘇聯咁樣衰，下下十年二十年起跳，又想要同樣效果，咁點算好呢？

你係比人偷account定係太灰心。

唔駛錯，值接打靶

大隻

字都打錯

唔駛審，直接打靶。中共法庭準則

包

黑過黑洞

diu

cls世界

連仔share左呢個post

頭先12港人家屬記者會live 聽咗一半
話佢哋接觸到嘅家屬冇人知道庭審嘅情況，家屬可能係族譜裡面搵一個有或聲稱有血液關係嘅人

又被認罪呀。屌你老母支那

火火

叉包

有 lin dog icon

其實都預左佢唔會公開

Retweeted!

大家要keep住做日任先得呀

who r u ？

咩 icon

又係用血緣呢一套
佢嗰啲頂多係血親(分分鐘連血緣關係都無)，但係唔家屬囉

暴大兄

邊度

最近你叫我主席嗰時都冇用

最大問題係一日唔判一日都拖你等你要坐幾耐都唔知屋企人探都冇得探
話只要中國最高人民法院批准，就可以無限期拖延呢單案件，好似係中國刑事訴訟法第202條?

審完？

RT

推。

蕉～

蕉蕉～

肥叉

肥叉在
jet仔好

文匯報：10名被告當庭認罪 望法院從輕發落

直插水底

無選擇

肥叉好
你好努力推po

閪閪

唔啦，懶咗

無言……

推推twitter

最緊要唔好有壓力
長期作戰

係
感覺攰就真係停一停，俾個腦抖吓

推推

啱
但係最好通知聲大家，唔好令大家擔心
好似魏巴咁仲未上水，真係好擔心

爛ching
Rt左未

佢應該都係抖吓

搞掂曬

我未，宜家去

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

大家加油

基爾

基..…頂住

對唔住

我休息下先

拖到幾時

擇期即係又唔知幾時係咪？判左罪但唔判刑困一世

乜撚野擇日宣判
根本攞12個手足做人質外交
屌你老母快啲放番佢地出黎

Twitter 推爆佢

做乜對唔住………唔見人擔心啫，返嚟就好
其實係想同你講聖誕快樂

聖誕快樂

希望係